經濟咁差，公務員今年會唔會凍薪或者減薪

我覺得唔會
局長可能仲會加多啲人工

跟上年經濟，應該加

高級公務員加 其他由得佢死

利申唔係公務員

唔減當嬴

加2%左右，再下一年就凍薪

黑警實有得加

大撚把人工都無得做呀, 仲話加人工.

取消左加薪個會

黑警加薪

買口罩都搞唔掂

公務員凍薪

警隊加薪

好似上年果份都未加

醫護加薪
警甴大大減薪

仲有個半月, 過唔到財會就齊齊唔加薪
雖然黑警一樣無限OT

出過通告講明一定會補返 佢地出花紅咁款

上年果份仲味加！
利申：醫護

有黑警連住
加硬

都未必架
可能777 覺得其他公務員幫唔到黑警
所以可能拎哂d ot俾黑警

咁其他部門分分鐘都有

鐵飯碗唔知咩意思？

醫護under HA 唔算係公墓猿

公務員會停薪?
咪傻啦
呢個時勢 777實做野去討好班公務員

Ha唔係公務員，但加人工係跟公務員

沙士時凍過薪，其實公務員2019年都未加薪架，接住2020年隨時凍薪，變相兩年追唔到通漲。